「問題係制度」呢句係咪當年cap tv講先？

子華講?
我個腦有聲，
係問責制 唔係負責制

唔係
我記得依條片未出已經有人講緊

詹瑞文